電子磅

屋企一企用舊野，得磅數

而家d 新野好似可以check 好多野

有無邊隻抵玩

同問 想要個測體脂嘅

enfy 得唔得